等睇六名通緝犯

被公佈話佢地好撚有錢…己凍結幾千萬存款

雞蟲傑點會有錢